YouTube幫美國政府搞政治過濾！學曬中共

今日想搵侵侵 d花生片笑下

YouTube search
Donald Trump crazy
Donald Trump idiot
stupid
...

點知全部出一兩年前result？？？

我就唔L信呢牌武漢肺炎咁犀利，美國會冇KOL屌L個癡線佬！YouTube過濾曬d民間聲音，Google原來喺美國政府隻🐶？

唔信自己試下